[最後預測] 拜274:264侵

威州密州歸拜登

274:264

拜登仲有搖擺賓州

270:268喎，多咗四票邊度出黎？

都完場先黎估波膽
係咪想人讚下你

"Each US state gets a certain number of votes partly based on its population and there are a total of 538 up for grabs"

Qpr vs man city

威州密州停左點票之後開番多十萬票
一定打上法院
依最終大法院係侵既人
所以會計你無效
結果都係侵贏

仲有14億票未點

美國大法官政治中立

你以為中國同香港咩

你嗰四票邊度出黎的

跟而家結果，點計都計唔到274 vs. 264喎師兄